\documentclass[11pt,openright,titlepage]{article}


% Configuración page size y márgenes (inner: left, outer: right)
\usepackage[a4paper, inner=3cm, outer=3.25 cm, top=3.25 cm, bottom = 3.5 cm,
headheight=2cm, voffset=0.5cm, headsep=1.5cm, footskip=1.5cm]{geometry}


% Paquetes necesarios o interesantes             
\usepackage[utf8]{inputenc}    % Escribir tildes sin código
\usepackage[spanish]{babel}    % Escribir en español/inglés. Sustituir [spanish] por [english]
\usepackage{graphicx}          % Gráficos 
\usepackage{fancyhdr}          % Personalizar estilo página
\usepackage{color}             % Foreground and background color management
\usepackage[usenames,dvipsnames,table]{xcolor}   % Permite modificar tonos de color de forma sencilla
\usepackage{import}            % Importar ficheros de carpetas dentro de este proyecto
\usepackage{listings}          % Permite pegar texto sin formato. Específico para pegar código
\usepackage{placeins}          % Float barriers para imágenes/tablas/etc
\usepackage{float}             % Usar [H] para tablas
\usepackage{amsmath}           % Fórmulas matemáticas
\usepackage{verbatimbox}       % Encuandrar en cajas texto sin formato (verbatim)
\usepackage{background}        % Personalizar background 
\usepackage{tikz}              % Para graficar desde latex
\usepackage{tikz-qtree}        % Para dibujar esquemas en forma de árbol
\usepackage{tgadventor}        % Sans serif font   
\usepackage{charter}           % Serif font           
\usepackage{tgtermes}          % Serif font
\usepackage{tgpagella}         % Serif font
\usepackage{soul}              % Para separar con guiones las palabras cuando no caben en la línea de texto
\usepackage{titlesec}          % Select alternative section titles
\usepackage{hyperref}          % Vínculos
\usepackage{textcomp}					 % Añade símbolos de texto
\usepackage{enumitem}					 % Más controles sobre enumerate e itemize
\usepackage{longtable}         % Tablas largas (pandoc)
\usepackage{booktabs}          % Tablas headers (pandoc)
\usepackage{lscape}						 % Páginas en apaisado (se gira lo que se haya escrito en ella)
\usepackage{pdflscape}         % Rotar página pdf
\usepackage{lastpage} % Para sacar la última página del documento.

% Colores adicionales. Se pueden definir en HTML tambien.% Colores adicionales
\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}
\definecolor{darkBlue}{RGB}{0,0,120}
% ej HTML: \definecolor{colChap}{HTML}{002b36}


% Configuración de los hipervínculos
\hypersetup{
	colorlinks   = true,
	citecolor    = gray,
	urlcolor     = CadetBlue,
	linkcolor    = darkBlue,
	%linktoc      = all
}

{\tiny }
%  Define el encabezado y pie de página en las páginas de capítulo
% R marca la zona derecha, C la zona central, L la zona izquierda.
% En caso de un documento pensado a doble página se pueden definir posiciones distintas según la página, si es par se añade E (even), si es impar se añade O (odd).
\usepackage{longtable}         % Tablas largas (pandoc)
\usepackage{booktabs}          % Tablas headers (pandoc)
\usepackage{lscape}						 % Páginas en apaisado (se gira lo que se haya escrito en ella)
\usepackage{pdflscape}         % Rotar página pdf
\usepackage{lastpage} % Para sacar la última página del documento.

% Colores adicionales. Se pueden definir en HTML tambien.% Colores adicionales
\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}
\definecolor{darkBlue}{RGB}{0,0,120}
% ej HTML: \definecolor{colChap}{HTML}{002b36}


% Configuración de los hipervínculos
\hypersetup{
	colorlinks   = true,
	citecolor    = gray,
	urlcolor     = CadetBlue,
	linkcolor    = gray,
	%linktoc      = all
}


%  Define el encabezado y pie de página en las páginas de capítulo
% R marca la zona derecha, C la zona central, L la zona izquierda.
% En caso de un documento pensado a doble página se pueden definir posiciones distintas según la página, si es par se añade E (even), si es impar se añade O (odd).
% En ese caso las posibilidad de configuración para \fancyhead y \fancyfoot son: [RO], [RE], [LE], [LO], [CE] y [CO].
% Si queremos repetir, se separa por coma: [RO, LE] por ejemplo.
\fancypagestyle{plain}{ %
	\fancyhf{} % remove everything
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % remove lines as well
	\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
	% Encabezado
	\fancyhead[R]{\includegraphics[width=1.1cm,scale=0.2]{arbol_baobab.jpg}} % Encabezado parte derecha, link al logo de baobab.
	\fancyhead[C]{\parbox[b]{\dimexpr\linewidth-2.5cm\relax}{\hfill baobab soluciones\\
			\phantom{1} \hfill  Guión profesor}} % Encabezado aprte central, baobab y el nombre del proyecto/documento para ir junto con el logo.
	%\fancyhead[L]{\includegraphics[width=1.5cm,scale=0.2]{imagenes/LogoCliente}} % Encabezado parte izquierda, link al logo del cliente. Quitar en caso de documento interno.
	% Pie de página	
	\fancyfoot[R]{\thepage} % Pie de página parte derecha, número de página
	\fancyfoot[C]{Copyright baobab soluciones \textcopyright - Confidencial} % Pie de página parte central, Copyright.
	\fancyfoot[L]{\today} % Pie de página parte izquierda, fecha. Se puede fijar o usar la del día de hoy con el comando \today
}

%Header en el resto de páginas
\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\thesection\ #1}}
\fancyhf{}

\definecolor{headercolor}{RGB}{241,141,145}
%\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % remove lines as well
\renewcommand{\footrulewidth}{2pt} 

%\renewcommand{\headrulewidth}{2pt}% 2pt header rule
\renewcommand{\footrule}{\hbox to\headwidth{%
		\color{headercolor}\leaders\hrule height \footrulewidth\hfill}}

\fancyhead[R]{\includegraphics[width=1.0cm,scale=0.2]{arbol_baobab.jpg}}
\fancyhead[C]{\parbox[b]{\dimexpr\linewidth-2.5cm\relax}{\hfill baobab soluciones\\
		\phantom{1} \hfill Guión profesor}}
%\fancyhead[L]{\includegraphics[width=1.5cm,scale=0.2]{imagenes/LogoCliente}}
\fancyfoot[RO, RE]{\color{gray}\small Página \thepage de \pageref{LastPage}}
\fancyfoot[CO, CE]{\color{gray}\footnotesize  Copyright baobab soluciones \textsuperscript{\textcopyright} - Confidencial}
\fancyfoot[LO, LE]{\color{gray}\small\today}

%  Formato de títulos de capítulos, secciones, etc
% Capítulo
\titleformat{\chapter}
{\LARGE\fontfamily{qag}\selectfont\bfseries\color{Bittersweet}}{\thechapter. }{0pt}{}
% Sección
\titleformat{\section}
{\color{BurntOrange}\Large\fontfamily{qag}\selectfont\bfseries}
{\color{BurntOrange}\thesection}{1em}{}
% Subsección
\titleformat{\subsection}
{\color{BurntOrange!85!}\large\bfseries}
{\color{BurntOrange!85!}\thesubsection}{1em}{}
%Subsubsección
\titleformat{\subsubsection}
{\color{BurntOrange!85!}\normalsize\bfseries}
{\color{BurntOrange!85!}\thesubsubsection}{1em}{}


% Para códigos
\lstdefinestyle{mystyle}{
	backgroundcolor=\color{backcolour},   
	commentstyle=\color{codegreen},
	keywordstyle=\color{magenta},
	numberstyle=\tiny\color{codegray},
	stringstyle=\color{codepurple},
	basicstyle=\footnotesize,
	breakatwhitespace=false,         
	breaklines=true,                 
	captionpos=b,                    
	keepspaces=true,                 
	numbers=left,                    
	numbersep=5pt,                  
	showspaces=false,                
	showstringspaces=false,
	showtabs=false,                  
	tabsize=2
}

\lstset{style=mystyle}

\setlength{\parindent}{0em}
\setlength{\parskip}{1.3em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1}

%  CONFIGURACIÓN DEL DOCUMENTO

\begin{document}
	
	
	
	%\fontfamily{qag}\selectfont   % TEX Gyre Adventor. Fuente de para escribir baobab. normalmente asi: \fontfamily{qag}\selectfont baobab \fontfamily{bch}\selectfont       
	\fontfamily{bch}\selectfont    % charter           
	\graphicspath{ {imagenes/} }
	
	% Importa la portada
	%\include{Pages/Portada}
	\include {portada_guion_profesor}
	
	% Crea la tabla de contenidos
	\SetBgContents{}
	\pagenumbering{gobble}
	% Los vínculos de la tabla serán negros
	\hypersetup{linkcolor=black} 
	\tableofcontents\clearpage
	% El resto de vínculos serán azules
	\hypersetup{linkcolor=gray}
	
	
	
	% Footer
	\let\oldfootnotesize\footnotesize
	\renewcommand*{\footnotesize}{\oldfootnotesize\scriptsize}
	% Empieza a contar desde 1
	\setcounter{page}{1}
	\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}
	
	% Importar las secciones del documento. Ejemplo:
	%\include{Pages/MiFichero.tex}
	
	%\include{Pages/ManualDesarrolloShiny}
	\include{contenido_guion_profesor}
	%\import{Pages/}{baobabSeleccionColores}
	%\import{Pages/baobabSeleccionMochila}
	
	
	
	
\end{document}